急問！！！長洲有冇牛？

小妺依家人在長洲，需要用laptop工作但啱啱冇晒電，請問有冇巴絲有Lenovo X39叉電火牛可借用？

可以用你條低褲交換？

抵你死 用支那Lenovo 共產念力發電啦

仲以為你要草🚬

新界先有

去長洲區議員個啲fb 問啦

黃圈都搞左成年仲用支那Lenovo，仲好意思講出嚟

公司電腦